有冇邊句古人金句你覺得好撚ON9?點解?

百忍成金

百忍唔會成金 之會有高血壓

...

我叫啊俊

條條大路通羅馬 即刻搏咀

...?

重有船到橋頭自然直
屌聽到都嬲

計我話 條條大路通陰間

邊撚到俊?

後生唔好怕洩抵

袋錢入你袋

又搏咀

大人講野細路仔唔好插嘴

行行出狀元？我就話狀元得一個

天下無不是之父母

天生我材必有用

要有光

行行出狀元
我就話！狀元就得一個，幾時先輪到你？

我都想d老屎忽快d做古人

無用之用，莊子

可憐之人必有其可恨之處
呢句真係垃圾黎

即係抵撚死
明明三個字可以講完既野

書中自有黃金屋